頭先用煙頭包左幾隻傻諗住送俾老人家食

用金銀衣紙包再插三枝香

不安

糉呀屌你老母 傻

推

死糉仔

點解近排咁多新會然

有人報驚未

天生天養啦
包煙頭咁藍佢老人家

而家煙貴呀細佬